［十萬火急］生痣瘡嘅話屙屎嗰陣，啲屎會唔會入咗個傷口？

成日都好擔心啲屎會搞到發炎

會
唔係點會咁難好
好易感染

唔好嚇我

食啲易柯啲咯